尖沙咀反修例遊行 3名示威者今日被捕

警狗見記者無人提

2男1女被捕，涉嫌非法禁錮，非禮，襲擊

前後搞咗十幾分鐘都未拎到手機del相，以後有呢啲情況麻煩大家3次警告就好做野，喺鏡頭嚟之前自己解決

pish

有無人有“女商人”大頭

posh

推

6月30打人果D又唔見咁有效率

高調拉人

十連無人理就唔撚再推
原來拉鳩咗自己人都無人fucking care
齊上齊落喎

警:會有更多拘捕行動

有冇多D DETAIL? SOURCE?

真係唔知點解幾十人圍住一個，仲要好聲好氣咁求人删相

影得你大頭同想你死冇分別，仲要好態度對佢????

好撚慶，大陸閪就大陸閪啦，女乜撚商人

無用眼罩口罩咩，眼罩要用埋單向反光貼紙啦

好好奇冇人提

tb比男人非禮？！

呢條臭閪

岩岩睇到，點解無人提
推！！

以後有呢啲柒頭皮，3次警告，唔del就自己方法處理

屌那星明明好多都可以快速解決，係呢單喺到磨爛蓆，磨到鏡頭到晒都未搞掂

push

捉走咗當時拘捕個賊婆嘅白衫個哥哥？

仲要得我推撚咗十下先有人入嚟

直接搶電話走，講完

扮女人果個係唔係大公報

我冇嘢講

其實logo tee好out啦，唔好再著出街影響市容，著返淨色tee先最潮

完全唔知有呢單野

隔日先去驗傷, 又怕被人影樣?

唔係狗女咩

我冇野講

唔洗講咁多，見到就即刻“借”佢部野

警狗話唔係，但唔透露咩職業

好奇佢點入警狗防線上警車

死差婆黎架咋嘩？女乜撚商人

推，一個不能少

上周日（7日）九龍區的反對《逃犯修訂》大遊行，市民在遊行結束後未有散去，更霸佔彌敦道，並往旺角推進。期間，一名30歲自稱營商的女子，疑因被認作是便衣女警，被其他示威者包圍，要求她刪除所拍攝影片，一名戴口罩的男子更從後將她箍住，亦有人扯她衣服，女事主翌日報警。西九龍總區重案組接手跟進，經深入調查後，今日（15日）拘捕2男一女，懷疑與案有關。

被捕人士包括姓蘇（24歲）女子，據了解，她在香港中文大學畢業，現在英華女學校任教師。另一名被捕男子姓吳（24歲），任職保安公司職員，以及一名姓黃（31歲）男子。他們俱涉嫌襲擊致造成實際身體傷害、非法集結及非法禁錮，黃另涉非禮被捕。

想老屈攞所謂民意

狗就狗啦, 扮乜撚野商人

上到庭咪知...

不過落唔落到CHARGE 先?

警狗話唔是狗女，我又好奇佢俾咩警狗睇完就放咗佢入防線

push 大家要小心

算啦, 由得啲人影啦,咁多cam, 搞咁多嘢又畀人拉

警狗講野冇人會信啦

人手推番有用post

國安都可能

咁怕被人影樣, 但又唔係示威者果邊

似乎落咗
非禮，非法禁錮，襲擊，非法集結

睇晒果日條片

因為旺角班人唔係FULL GEAR BLACK BLOC

71俾人捉到自己打爛部電話嗰個就可能係嘅

屌你老母！

一係有得人影, 一係就搶鳩佢手機相機, 其實只有一個選擇

屌 推俾多啲人見到

冇女商人相？

非禮，非法禁錮，襲擊，非法集結, 真係大撚獲

屌
死黑警

真，其他次次都2分鐘內處理完，至於被處理者咩下場就

呢啲當然唔會有片留底，實事求是，無需證明光環

落CHARGE, 下一步要上庭喎

唔係不停去警署保釋果D喎

死狗乸扮商人

咁撚多記者影住,實影到啦

砌晒幾碌走唔甩

屌...

其實何必呢,由鳩佢影啦

屌

睇返啲片果條女全程都包住個頭 咁佢到時點認人

落到CHARGE先講,

弱智都被人用謀殺罪拉, 有幾大獲?

大陸國安情報人員，最鐘意扮係商人

所以咪話要快，喺記者嚟之前處理完撚有人知咩

淨色tee係永恆嘅經典

推推推推推 冇野講

非法禁錮？？？咁都算？

博唔過呀,周圍都係cam

岩岩但之前?

睇下坐48後點樣，有機會唔俾保釋刑事拘留超過48再上庭

唔會咁快 點會1日落charge

我無嘢講

背撚左傳媒條片再去認

警察再安排D身型完全唔同既助攻

Let's see

拘捕，DoJ會再睇告唔告晒咁多樣的

Push

630打林卓廷班友拉左未

被拉既要識得玩認人手續

和理非都有成本架
唔好以為冇

有律師在場一定踢你唔公平

MISS 24歲

所以, OP唔知ON9定乜, 咁撚快搞好晒文件咩,,,

仲有, 有人話一定入硬, 係咪睇得電視多?

冇報案就拉

咁樣捉住人搶人手機相機都唔算和理非㗎啦

630 藍屍狗捉住個手足
個手足仲要比人告返轉頭

有冇片？

黑警又透露埋人邊間學校教書，又想批鬥佢

便衣女警正面大頭 有待表揚英勇抗暴

this?

大家要課金同幫手搵證據

非法禁錮?

冇報案就唔拉

未睇到啫，使唔使起哂鋼

全部上口罩帶帽+眼鏡去認, 要身型髮型一樣

24歲miss

你一定係一個好老師

係冇睇過相/片啲人唔知你講緊咩
要碌到落去知明你講緊咩

屌 救人呀

為咗咁坐監真係唔撚抵

有律師一定咁玩, 你估好簡單?

你估個撚個好似你咁撚得閒mon撚住連登咩
就算mon住都唔係即時見到啦下話
推撚咗十下咁撚多啊 辛苦哂喎

邊度咁多律師呀

Pushhh

所以一定要搵律師

叫佢地搵星火 同埋搵被捕者支援基金

俾錢
唔慳得

ON9仔, 幾多歲呀你, 有錢咪有律師

商人？隻狗秘撈？

都係有一定機會畀人認到, 何必呢

平時個個都好惡
今次失策

反而好奇點樣 戴晒口罩 過一星期都可以拉到人。

1. 即場有公安/國安 mark咗佢， 跟踪起㡳
2. 差佬八達通+cctv
3. 仲有無？

公安局證件

屌我都知,邊黎咁多錢呀

Pish

好多post呀 推下先有人黎既

點樣幫到佢地？

知唔知有冇律師幫佢地

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

唔好以為白色恐怖嚇到香港人

一定有人帶偷拍cam

tst幾時遊行黎...

HAHA

同你講警察自己都係咁玩, 仲問何必? 你係咪ON9?
有得玩遊戲, 就要識玩遊戲

告得入？
搵議員幫幫手

民陣, 星火收平D

實有狗混咗喺 人群 入面啦

告都未告

如果有得揀,梗係唔好玩啦

爆鼻果單呢

非禮??

你怕咪唔好玩...

唔俾係度扮3毛, 扮ON9仔

點會唔係狗 普通女商人會識得走去盾陣入警車咩
比著你普通藍屍 逃出生天都跑去地鐵站巴士站坐的士走人啦
如果佢唔係狗 咁呢單野就更神秘
政府用錢收買平民做野？我唔知
但點諗都無可能普通女商人

咁樣畀人拉唔撚抵吖嘛

你連嗰三個點解畀人起到底都未知, 仲要搞落去蝕底嘅咪就係自己

耳仔，眼角距離，鞋，手指模
之前魚革啲判詞都係咁寫

所以唔好以為安全，保護自己既野一定係有幾足做幾足

要記住我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

含家產口罩哂都咁易拉到人，依加d監控咁撚勁

咁似71果日個國安，又係死都遮住個樣，應該一開始就公民拘捕佢

其實畀警方鎖定要捉真係好難走得甩, 因為大機會有狗混咗喺人群入面

該名女子寧願扯高件衫俾人睇胸, 都要摭樣

佢果刻真係覺得被人非禮?

肯定好撚多偷拍cam

大陸國安同香港警察有哂交流啦
分分鐘搵其他國安吊住佢地尾跟到除口罩/返到屋企

推，剛剛rthk睇到
好撚難搞

出得去警察就有9萬個理由拉你

而家係無法治, 行政警察係為當權者服務

似真係
大家小心

世途險惡，要學下點擺脫跟踪

記者下次可唔可以唔好影到樣
我9up下

屌 推
點樣trace到？

警告冒警人士管有違禁武器將行使公民逮捕權制服

屌個7 頭個樣好撚賤

下 非禮個男人樣嘅女人？

如果本身係警務人員又唔認，上到庭會無罪釋放

最多都係非法集結, 至少無非禮,非法禁錮, 襲擊罪

裁判所垃圾案, 都未上上訴庭睇下合唔合理

你講係啱 但已去到法庭舉証階段。

我好奇係點樣鎖定目標 拉到佢

所以人哋影咗屌鳩佢就算, 邊個出手都好撚危險

對唔住

下次咪由鳩佢影 你又影返佢 大家互影咪算

FULL BLACK BLOC + 帶手套

出發和返回都要搭多幾轉車

議員律師

贊同

未必... 不過當事人證供有幾可信就係問題

會有人吊你尾返屋企

告得非法集結, 就可以告暴動

其實無記者已經好好處理

如果認唔到人證據上會薄弱啲
次次見到有手足畀人拉都好擔心

記得有正面大頭，成個死TB

咁就差好撚遠,香港有幾多個告暴動呀

周圍實有偷拍

push

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

之前有單藍屍襲擊就係咁樣，全部戲子帶頭罩面罩

拉左比人打果個長髮呀哥 告佢襲擊

HAHA

之後搭車去荒山換衫, 你點跟, 死3毛, 自己唔識玩, 好心唔好駁人LA

咁即係畀人拉咗嗰啲唔識玩啦

所以用BLACK BLOC 咪睇佢點認, HAHA

屌

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

做得夠盡就撳底搶咗再質兩拳啦，宜家唔上唔落咁仲磨成10幾分鐘，幫手嘅全部黃晒

你想同現實往往都有好大嘅分別

咁多記者, 真係好危險
有冇人知, 有律師幫佢地未

識玩大把野玩

不過, 要時間UPGRADE...

唔係差婆好難令人不相信

已經太遲

好簡單, 唔大分別...

洗唔洗起撚晒鋼話我on9？知唔知係有案例可以拉嘅同日上庭？

可能求鳩其拉d有抄身份證既，高調拉人

最後嘅分別就係有冇畀人拉到

我而家就推post，咪咁撚串，大家自己人嚟架可？？？

所以保護措施係要100%做足
就咁口罩真係唔夠
一定要有頭巾包埋耳仔加黑超

個日睇直播睇到掂過銀包
可能有指紋?

香港黑警無法無天到
剩係拉敵對人士

係啦，呢條閪婆

一定拉唔到

ig shop都叫商人

總之呢啲情況出手就蝕低
一係你就齊上齊落

推 下次鏡頭黎前解決
咪撚再柒下柒下
求佢del相 又倒數 1分鐘 2分鐘

搵人開遮

好少, 因為好多文件搞, 又要問律政師意見

警署擲汽油彈縱火案
6月7日發生
8日拉人
10日先上庭

大把鳩po開完就成班人推上熱門，呢啲緊要野要自推十下先上到熱門已經抵屌啦下話

求當日條片

成日同黑底事先夾好啦
咁搵黑底夾個人出嚟幫手又真係唔難
仲有上一份工係狗之類

識得出呢啲招數嘅人照計就唔會豬到搵隻狗出嚟影

.

你唔推邊個睇到啊

我無野講

中布袋彈嗰個阿伯

04:02
佢想影俾D "同"...ee... 朋友睇睇

捉到仲要打爆自己部電話唔俾人睇

PUSH

同事??

得罪講句, 搞成十幾分鐘都比佢走到抵死
一係就由佢影, 屌柒佢算
一係就快快手搶撚咗部機走人啦, 邊有仇報

有巴絲除左口罩阿 咩事都好鏡頭咁近千奇唔好除

藍絲打人唔見你捉得咁快

推 救人阿

求佢走入犬群嘅片

pushhh

新post好難睇到架
pish

除咗直播，好多片出返已經blur樣先出，算幫到盡

直播見樣就在所難免，自己都應該訓練下鏡頭敏感度

唉班警察一定會發大來搞高調拉人

岩 怕上身就圍屌佢 影鳩佢
有鏡頭就唔好郁手

好好保障自己

之前阿媽搵仔gp係有人吊過尾，成隊車隊黃撚埋

影鳩佢算啦

巴打有冇片

其實查過牌嘅都高危，只查抄過牌嘅義士個拉人pool細咗好多

郁手要快，郁完未有傳媒到件事根本同無發生過一樣

我宣佈，以後面對呢啲情況幾十個圍一隊警犬，立即向警犬作出要求，然後警告，如果3次警告無效就用琴日嘅方式處理

咁之前俾警犬撳落地制服啲女仔都告得啦

迫不及待想玩玩了

有冇人認真分析所謂勇武係想點

一班人出黎唔知有咩守 個個沙包咁企定等狗衝黎打
開遮唔郁 就好似吉起屎忽等比人屌咁
衝=帶頭盔食棍/噴霧
人多時淨係大叫黑警
沙田贏係因為易走 班狗又保持唔到隊型又出唔到多武器
金鐘真係極不利如果照用過往示威方法

Freudian slip

係唔會拉，撐犬廢老如警犬手足

點算好 係咪好難打得甩 有冇法律朋友仔講吓

唔知有冇上報呢

From 樓豬
不過

有幾幅圖

老實講，除咗立會根本從來都唔算得上衝啦，次次都係警狗衝埋嚟我地頂昨，用個衝字前諗清楚啲先啦

認身型、衣着+ CCTV 追蹤
故事教訓係一個口罩係唔夠，一定要由頭包到落尾，冇CCTV地方集體變裝。無做足唔可以做高危動作

即係根本冇勇武

我無野講
我要見律師

Wtf????

咁樣影哂 難d唔直接上庭

如果改曬髮型又delete自己Ｄ相，有機

3次都太多 實有人話俾次機會佢 倒數

屯門對四眼都搞咗成半個鐘，就係仲有班和理非喺到搞局話俾幾多幾多次機會佢

仆街

係 如果拖到周圍鏡頭就算鳩數

必要強硬處理

阿A俾3次機會用完又有阿B走埋嚟要俾3次機會佢

如果你地其中一個人果斷拎住部機走左去直接歸家 咁已經完事

佢地會睇幾十次段片認曬特徵再去認

呢單大家小心，被捕女仔係朋友既朋友，
全程戴MASK。

當日個朋友睇直播，鏡頭影到，都認唔到個女仔
今日先知佢出事。

佢肯定無犯罪紀錄，唔知點解咁都拉到。

速戰速決啦呢d
仲俾佢嗌救命

禁你老母
琴晚沙田你班黑狗咪一樣禁錮

其實律師會要犬安排相似嘅戲子
如果疑犯太突出、易認可以要求換
如果認唔出定罪會唔穩妥
無招認、無其他有力證據證明疑犯係犯事者
有機會會放
真心希望手足吉人天相

1.天氣熱,好多人唔係全程上GEAR,可能黎個程地鐵俾人認到衫,而認到人.
2.走個陣唔小心,例如就算唔用8達通搭車,但係太近自己平時活動嘅地區落車,變相令警察可以鎖定你活動地點再查附近閉路畫面黎鎖定身份.

唉仆街
咁嘅時勢我竟然無24小時睇實連登
枉為人呀我